除左nightwish, evanscence

仲有咩好介紹？

Recovery

Within Temptation

Sick ball,已經買左十二月德國演唱會飛